正式宣佈香港警察顛覆國家主權

黑警唔單止煽惑暴動，做出各種暴力行為，直程危及國家安全